[獨派必玩]示威模擬器 － RIOT

Youtube試玩:

Trailer:

點解D畫面要 一格格??

示威途中唱歌有無加成士氣

特色
風格

男神香蕉奶~~~~~~

如果有個 中國版

做示威者果邊 是否無得玩........因為對家直接出坦克

呢種畫風都幾正
之前玩過隻party hard都係咁

中國果關根本係nightmare 難度

有冇得做黑警打鳩今天我黃屍

我控制示威者？
定係控制防暴警？

我睇咗RION

差佬

Play as the Police

Employ numerous crowd-control tactics, both passive and aggressive.

Command Assault, Tactical, Ballistic, Arrest and Plain Clothes squads.

Call in police trucks, water cannon, snatch squads and others.

Choose whether to use smoke grenades, rubber and plastic bullets, tasers or even live ammunition.

Play as the Rioters

Instruct Leaders, Agitators, Rioters (armed and passive) and Journalists.

Incite rage and cause the masses to act aggressively or try to calm the situation with tactical crowd reformation and retreats.

Attack authority with Molotov cocktails, fireworks, paper-bombs, rocks, street furniture and the power of the media.

Multiple Modes

Twenty levels split over four campaigns Keratea (Greece), NoTAV (Italy), Indignados (Spain) and Arab Spring (Egypt).

See the story unfold from both sides - play all twenty levels as the Rioters or the Police.

Single player mode - play against the computer AI.

Skirmish mode - play against a friend on the same computer.

Multiplayer mode: play against a friend online.

Create your own Riots with the level editor

Alter the look of the confrontation by importing your own background graphics.

Position elements, vehicles and obstacles where you want them.

Set the time of day and the weather.

Choose and position rioters and police starting points as well as their orders and level of aggression.

有得掟磚

梗係今天我黎buff己方士氣

香港係hell mode

你郁手會有班“自己友”倒戈變晒敵人，但唔郁手又會畀黑警打到仆街，中國起碼只有一個敵人

碌豬

未上市

lm

有無得用坦克車同 AK47?

如果真係出會唔會有呢d關卡
中國篇關卡
文革(群眾互片)
六四(群眾vs解放軍)
新疆/西藏暴動(群眾vs群眾vs解放軍)

香港篇關卡
67暴動(左派vs警察)
反高鐵
雨革
魚革

文革係內戰，成都兩邊都有槍有坦克互轟

道具欄
木棍 行利喼 頭盔 胸部 水樽 磚頭 唱到一半唔記得歌詞

可以揀控制示威者

Btw有得online對打

Tactics: 和平佔領
係全員不反抗嘅情況下，每比警察拉一件光環值+1

隻game我由2015年等到而家都未confirm幾時出

點down?

佢話Early2017上市，應該5月中release

Download Steam之後再down隻game

P.S: 5月中先上市

六四邊有得玩，除非隻game可以改變歷史，學生被坦克剷完後，均攞支ak47 向政府掃射，其主席畫像後來改為唔知邊個幅書 完成關卡，畫像改為玩家自行上傳的jpg圖片

系統需求:

Windows
最低:
作業系統: Windows XP SP2 or better
處理器: 1.80GHz or better
記憶體: 2 GB 記憶體
圖像: 512mb or better
DirectX: 版本：9.0
儲存空間: 500 MB 可用空間
音效卡: Windows compatible card

Mac OS X
最低:
作業系統: OS X 10.7 or better
處理器: 1.80GHz or better
記憶體: 2 GB 記憶體
圖像: 512mb or better
儲存空間: 500 MB 可用空間

SteamOS + Linux
最低:
作業系統: UBUNTU 10.10 or better
處理器: 1.80GHz or better
記憶體: 2 GB 記憶體
圖像: 512mb or better
儲存空間: 500 MB 可用空間

原來咁低要求

隻game原本話2016出宜家又2017on99

留名

D畫面起哂格,當然低要求啦

劉明